Pregunta 1: ¿Cuál es el código máquina de la instrucción resaltada? La respuesta debe ser un
número hexadecimal de 32 bits, con el prefijo 0x
 Respuesta: 0x000002B3

Pregunta 2: ¿Cuál es el código máquina de la instrucción en la dirección 0x34? La respuesta 
debe ser un número hexadecimal de 32 bits, con el prefijo 0x
 Respuesta: 0x00000073

Pregunta 3: ¿Cuál es el valor del registro sp? La respuesta debe ser un número hexadecimal
de 32 bits, con el prefijo 0x.
 Respuesta: 0x7FFFFFDC

Pregunta 4: ¿Cuál es el nuevo valor del registro t1? La respuesta debe ser un número
hexadecimal de 32 bits, con el prefijo 0x
 Respuesta: 0x00000001

Pregunta 5: ¿Cuál es el código máquina de la instrucción actual? La respuesta debe ser un
número hexadecimal de 32 bits, con el prefijo 0x.
 Respuesta: 0x10000E17

Pregunta 6: ¿Cuál es el valor del registro t3? La respuesta debe ser un número hexadecimal
de 32 bits, con el prefijo 0x.
 Respuesta: 0x10000000 

Pregunta 7: ¿Cuál es el byte al que apunta t3? La respuesta debe ser un número hexadecimal
de 8 bits (1 byte), con el prefijo 0x
 Respuesta: 0x0C

Pregunta 8: ¿Cuál es el valor del registro t0? La respuesta debe ser un número hexadecimal
de 32 bits, con el prefijo 0x.
 Respuesta: 0x00000001

Pregunta 9: ¿Cuál es el nuevo valor del registro t0? La respuesta debe ser un número
hexadecimal de 32 bits, con el prefijo 0x
 Respuesta: 0x0000000D

Pregunta 10: ¿Cuál es el valor del registro t0 en decimal? La respuesta debe ser un número
decimal sin prefijo.
 Respuesta: 13

Pregunta 11: ¿Cuál es la salida del programa? La respuesta debe ser un número decimal sin
prefijo.
 Respuesta: 144
 