Pregunta 1: ¿Qué dirección intentó acceder el programa, pero causó el error? La respuesta
debe ser un número hexadecimal de 32 bits, con el prefijo 0x
 Respuesta: 0x10008058

Pregunta 2: ¿Cuántos bytes intentaba acceder el programa? La respuesta debe ser un
número decimal sin prefijo.
 Respuesta: 4 bytes 

Pregunta 3: ¿Qué dirección intentó acceder el programa, pero causó el error? La respuesta
debe ser un número hexadecimal de 32 bits, con el prefijo 0x.
 Respuesta: 0x10008080

Pregunta 4: ¿Cuántos bytes fueron asignados en el bloque relacionado con el error? La
respuesta debe ser un número sin unidades.
 Respuesta: 40

Pregunta 5: ¿Qué línea del archivo fuente causó este error? La respuesta debe ser un
número.
 Respuesta: Linea 18

Pregunta 6: ¿Cuál es el valor de t1 según el mensaje de error de memcheck? La respuesta
debe ser un número decimal.
 Respuesta: 10

Pregunta 7: ¿Cuántos bytes no fueron liberados cuando el programa terminó? La respuesta
debe ser un número decimal sin unidades.
 Respuesta: 40 bytes 

Pregunta 8: ¿Cuál es la dirección del bloque que no se liberó? La respuesta debe ser un
número hexadecimal de 32 bits, con el prefijo 0x
 Respuesta: 0x10008058

